其實維利咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又比廢龍同上年比三分你地.....飲水完全唔思源

而家只希望阿仙奴加油......佢要護級的!!

馬撚

教其他隊點贏阿，好出奇

維尼

阿士東維拉就阿士東維拉
維拉就維拉
AV就AV
乜撚嘢維利呀屌你老母

維拉利爾？

尊重啦 樓主視障架

打錯咪咁

定係你想打維尼

樓豬 我已經報左國安
你自己睇路

維利是圖？